其實玩隻狼打赤鬼都卡三個鐘係咪可以Del game?

依家都仲未夠佢打

隻驚真係好撚襟玩

殺左3隻兵先就易打

我岩岩打完之後on99入左去玩回憶
勁撚難玩

我知我都有殺 但係次次都比佢捉到我 我明明有㩒閃避制

2隻星星 先難

放左佢啦

再遲D個價跌到得200$

暗殺咗一條命先

慢慢玩 急咩

冇愛就放啦

用爆竹就好易

5分鐘就過左.....

咁難一定好多人玩一陣就賣二手

諗起當年BB一起身門口隻狗都打唔贏就冇玩
巫師三一開始食馬隻獅鷲打唔贏又冇玩落去
呢隻game我應該唔洗買

個閃避向後,唔好向左右 左右會照比佢捉到
避到之後會有一下可以比你L2飛過佢到打幾下

唔好貪刀

正面突破唔到就用外鄉人戰術

謝天華戰法都啱用
都係左邊個台 主角就謝天華咁款 劈腳到完場

聽講赤目算最易

其實我都覺唔難 不過一樣打左成廿次先過到

cls
巫師3隻獅鷲放水放到咁都打唔贏 你應該咩動作game都唔好玩

企係屋頂屈佢頭咪得囉

打唔贏隻大莽蛇

我以前玩demon soul玩左成日都仲係卡係小怪 都係諗住立即賣game 但最後唔憤氣一直玩 最後都玩到第3定4週目 利申手殘

當年ds3新手關隻古達卡咗兩日

巫師三呢隻overrated既game唔玩係明智選擇

一郎唔洗打

返三年前拎火箭
一燒佢就會有硬直
佢鬆綁完你跑走 等佢冇左黃色三角 暗殺佢一條血
之後佢得返一條血
打幾下燒一下好易過
打呢隻佢起飛腳先擋 其他都係避就ok

唔識用手制打機

巴打，後面仲有好多好難

呢隻赤鬼後面有個將軍，我卡左好耐。個隻狼討論post 好多人都過到後面，真係懷疑自己係咪唔岩玩

自問有耐性唔貪刀，但D招式變化好多，好似剩係有1秒比你反應禁邊個制去避/擋
我打左起碼20次了，每次清小怪先去打佢都唔夠打

共勉之 隻騎馬人我都打左廿次

依家覆桌 打唔贏唔訓教

加油巴打

恭喜你發現自己m男體質

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

呢個遊戲真係好on9，明明賣點係暗殺潛入，啲怪隻隻有千里眼咁勁易識破你行動。有啲王要潛入一條命先暗殺打得贏，但就冇得暗殺。要拖走啲兵逐隻殺，然後得返隻王先暗殺到一條命，但啲王攻勢有追尾好難避易死，仲要勁小個藥水種子，好似為難而難咁

佢個判定好on9

明明過避咗又當你中

賣點邊有話係潛入暗殺

明明賣點就係自虐

清嗰個唔洗打加喎

用PC玩 巫師同隻狼都有係steam出 冇謂逼自己用手掣

巫師3係得「石之心」開頭隻青蛙王子難打，其他都OK。

都係果句唔岩玩就放game啦

明明就係一隻自虐的包剪揼遊戲 有啲招要檔 有啲要閃 有啲要跳 暗殺只係一種幫助 吹撚到係賣點

一開始走咗去打「幻之阿蝶」
仲心諗點解第一隻王就咁難

打赤鬼:
零距離斬兩刀 > 等佢攻擊嗰下向右避 > 再斬兩刀 > Loop
一定唔好貪第3刀，咁樣會避唔到Grab Attack

我真係屌佢老母...最後一下都唔比我打埋

又要再打明明今次已經算打得

一定係貪多一刀啦

唔洗驚我呢個情況試過好多次

返左3年前先去打佢啦 同埋暗殺佢一次先

你唔用忍殺殺一次實難啦

最憎玩呢啲難到爆嘅on9 game
三大on9呃錢作
隻狼
血源
Dark soul

我唔知有武器 無ds 系列經驗下徒手打bb 隻狗打左一個晏就 🤣

咁多人話玩咗三年前先，但我覺得三年前難玩好多

恭喜你今晚唔洗訓

我都覺，打到阿婆真係好難打，得兩支血水，返轉頭去推赤鬼果邊先

要跑住打

打赤鬼都卡到絕望其實應該真係賣game

後面好多難打好多倍既野，赤鬼連熱身都算唔上
反正都有大把好game可以玩，唔好咁執著

上youtube睇高手打都開心
利申: 1take鬼形部弘一郎 真心覺得唔啱玩唔好勉強

因為有兩個好用忍具要係三年前攞

垃圾食屎狗 屠撚爆你啦生咁撚高有閪用咩 含啦柒頭起尻我飛腳呀 笨柒

騎馬人都死廿次 後面應該有排你受 騎馬人係我 暫時唯一一隻初見殺 啲精英怪都勁過佢好多。

卡緊圓真

終於知道隻驚有咩咁好玩 就係比隻怪屈臭完 捉到佢路屠返佢轉頭個種成功感 自己啲不滿同怨氣就跟住隻怪啲血一齊標晒出黎解放晒 仲爽過打飛機 含啦

赤鬼個打法已經好畢幫
單純避+斬就可以過
後面啲怪會同你講你係ds/bb嘅打法經驗全部係垃圾

廢

屌你老母 去緊搵騎馬王

中間條蛇都過唔到

唔好打呢隻住囉
拎左噴火忍具同技能學左飛索後攻擊
隻野會易打好多好多

條蛇睇攻略啦

騎馬人鳩guard

請襟X , 不要襟O

我打赤鬼係用移魂大法嚟打,成件事變得超輕鬆

赤鬼斬兩刀就要跳開，避為主，小心跌落街
之後隻武士又要你主動返啲，加擋咁打，唔俾佢出招野同回體幹，雖然我都唔知佢果招儲氣會出乜，總之唔好俾佢出就啱

回憶先難，一有回憶以為就係打回憶，係咁打難到嬲
之後行返依家個時間，打赤鬼先覺得難度啱返

赤鬼d判定好西，佢飛撲明明已經避開，但佢掂到你隻腳都判定你中

廢就廢啦

好無恥

呢條友係考你閃避TIME準確姐
有套路捉架

我打阿婆係咁R1 O R1 O
佢一上天就掟手裏劍掟返佢落黎
連解幻覺個道具都唔使用

屌

我未攞火箭以為可以引佢上個火堆到燒佢，之後發現咗可以咁樣屈佢

一起身門口隻狗好似係點都打唔贏

打fromsoftware d game 已經卡到冇感覺

後面有第二隻武士等緊你 唔好咁開心著

可以慢慢接近佢然後儲力爆腎

有咩意義比你過到一隻都過唔到第二隻

依類game 用keyboard mouse仲難玩啦

而家班鬼佬研究緊呢類外鄉人打法比玩唔掂既人參考

第二隻有第二隻卑鄙流

外鄉人萬歲

都唔止鬼佬ge 好多fs 愛好者都會研究 勞倫斯屈弓

科c 孤兒屈bug 位 好賤

你換個角度咪宮崎英高的憐憫

阿婆好易打疾
試多幾次就過

打阿婆起碼死左100次
phase 2難打到
係咪應該去打騎兵先

玩得多魂系列，搞到咩驚成日都試on9打法

好重怨氣

我覺得有得用各式各樣既外鄉人戰法係魂系列既特色黎既

一向都係宮崎老鬼搞盡腦汁出各種難關去撚我地狗
然後成班玩家用無窮創意去應付
之前ds3打冷冽谷大橋老鼠 我都係做外鄉人卡霧門打

我係橋下面開佢拖，斬幾下上岸，就消失再斬幾下再上岸屈結界
有到地下水道兩隻老鼠，我dum出血刀屈死兩隻，場地細又要有兩隻圍，唔屈返佢真係唔識打

我係用大斧定唔記得大棍棍 扑鳩佢一下就跑出霧門等佢消失無限loop

兩隻老鼠個度我無計可施 就真係落手落腳自己打
正面擊破打完個成功感係差好遠

以為好難點知天外有天

其實呢隻game 係聽聲避.....
平時果D 閃唔到或者擋唔到就冇辦法
但係所有「危」果D 攻擊其實都有一下聲
係跟個「危」字既早期少少出
基本上唔可以貪刀，要佢sound que 果下即刻比反應，因為攻擊動畫出左十分一左右就要完成哂先可以做閃避，一貪刀就跟唔切sound que
例如赤鬼個投技就撳閃
根本就唔洗理閃邊個方向，你向住佢隻手閃都得
但係sound que 果下一定要閃
如果過左sound que 除非你真係跑到出哂攻擊範圍，唔係既話你閃邊個位佢都會計你中，所以睇落好似好唔公平咁
其他「危」都係一樣，橫斬出sound que 果下就要跳，直刺出sound que 果下就要防反或者識破，唔係就會直接當遲左，點避都係計打中冇仇報

暗殺再加燒咪得
三個鐘

來場昆特牌吧

放吧

打緊獅猿，打一局好耐，可有時打到成二十分鐘先死

獅猿一階用炮仗
二階用完美擋好快過到

其實有冇建議路線次序

打馬佬先 之後去3年前 之後再繼續推返3年後

賣比我
150 ok?

貪得意特價買左隻GOTY Witcher 3 打左大半，換左部ps4 唔知點解無左save 屌 唔想再玩

呀婆可以屈死佢 佢硬直太高
流程:
砍一刀 閃左/右 不停loop
phase 2佢出啲分身唔洗打 會自動消失
避完果堆遠攻後 再衝過去一刀 閃 一刀 閃就打得贏

赤鬼怕火
掉油再火箭筒都大把硬值比你斬鳩佢啦
有時唔係鳩斬既
佢好多道具都好有用既
要你自己慢慢發掘
第一次打係冇可能贏
試多幾次啦

你老母就overrated

witcher係個個gamer都話神作
bgm
gameplay
art
全部都係神級

隻game真係正到會想玩幾次save
唔同路線

拎完火吹箭 一take過 易打過d大將

反而覺得隻game好沈長 唔多吸引

樓主終於get到魂game嘅精髓

From software啲判定係咁
相信之後大把大boss都會係咁

你可以直接9沖架

冇捉你入弱能人士學校就真係overrated啦

鍾意隻狼畫風多啲

正常嘅 其實買左 Witcher 3 嘅人得四分一有打爆機

赤鬼 騎馬 都係初見殺

冇用火吹同爆竹

靠繩勾捉敵技能打

赤鬼 避招 出繩勾表示 就飛去斬幾刀走開 loop死佢

騎馬等佢拉開距離 出唔知邊招會有繩勾表示 飛過去斬 但斬完要原地彈返佢d招

赤鬼都要咁打，而唔練技術
之後既路仲點行

垃撚圾

無咩問題 之後所有Boss 都諗類似打法過

sbt

其實赤鬼動作好慢 好易刀反SAVE POINT近,多練就得
打到白猿除左傘之外,全部都用刀反打咩弱點道具都唔識用,唔想諗
偷偷刺殺第一條命就有既

樓主不如隻隻boss都咁樣影幅圖鬧一次
好正

之後你鬧鬧下就會發現你已經爆機

呢d小boss就話可以忍殺&地形
大boss一定要正面對決兩次

有冇發覺死多幾次就會易打左

大boss 有大boss ge 卑鄙打法

From software 嘅game 先有呢種「DLLM 仲唔畀我打贏你條仆街！！！」嘅感覺

赤鬼都咁激 無想像之外打一郎你會點
赤鬼正常卡1-2小時
一郎正常3-4小時
樓豬打一郎可能要卡5-7小時 加油了 唔好DEL GAME

DS 1-3都係玩純近戰, 但覺得隻狼真係好難玩...

有火槍就好易打

頭先去完三年前 攞咗斧頭同火吹 之後唔夠圓真打 返返去現在又唔夠武士打單挑應該會贏 但係好撚多細怪

加油啦 利用殺小怪既無敵時間 先清小怪
玩得多你真人會升level

圓真第一次暗殺，然後第二次瘋狂用斧頭屈佢剛幹值就搞掂

屌⋯⋯一開頭兵仔都搞唔掂
唔明打擊系統

武士衝去後面佛像打返轉頭感覺易少少

係 用你個方法我一次搞掂咗

武士無赤鬼咁閪 所以今次唔屌臭佢

唔係叫赤目咩?

有冇人有ds1果篇文
講玩ds1就好似面對人生挫折咁
意思類似唔好放棄，戰勝佢

狗招

三年前隻槍兵 d人話識破屌打 但我想識破佢就唔出突刺

最後都係鳩斬

已經見到fb有人唔啱玩370想放

問你係咪可以Del game 你答5分鐘過左 想表示啲乜嘢？
係咪要講：我屌你咁撚勁嘅？？

打巫師我都係跟著過左半年再玩番 覺得好正玩左40幾個鐘都未完

唔出都推前+O就打死左佢

就好似當年嘅仁王
一出就炒，但之後就係咁跌價，到宜家$100都唔晒已經有隻二手

小說好睇好多
game改左好多野

Ds有幾難
覺得人生重難玩過ds

真心覺得自己勁咗騎馬鬼形部第四次就過到 目前為止 都係赤鬼個臭閪最撚賤

分享下點打岩岩第一次死左係佢手上

一定要買炮仗 之後佢沖過黎個下就放 佢第一條血中炮仗個時係完全硬直 斬四下即走 如果第二條血中咗炮仗佢都係可以斬尻你 所以睇情況斬1-2下就退 睇準佢轉彎個時機 佢會比你用L2飛過去斬1-2下 隻野啲招唔使特登避 L1擋住都夠 紅字除外

去打阿婆

邊到?三年前定現在? 等我屌撚爆佢個老閪

三年前

留名睇樓主打，在線等

三年前要屌死圓真先

第一條血我係暗殺佢，係咪好無大志

屌，三粒鐘咪算少囉
我最尾係先背刺佢一野，再用卡牆大法先過到

我未見過呢隻赤鬼就番左三年前
係咪skip左黎打
隻隻小王都打到我好痛苦全部都係一刀秒我

潛入咁撚易就唔洗潛啦 直接比隱身術你好唔好

同其他打正旗號嘅潛入game比隻狼係好半桶水

我冇用炮仗 我個打法係同佢鬥跑+拉距離 得閒過去偷兩刀同埋拉過去斬佢 斬完再跑走 呢個boss易過阿婆

識破真的很有用

卡撚左成日係呀婆到

仲卡緊

呢隻垃圾黎 原地擋 +普攻 都過到

仲有L2拉繩追擊可以sm佢

我依家打到重藏 幾時先到個呀婆? 想屠佢

bloodbourne 難d定呢隻 未買

恭喜巴打成為識破大師

重藏後面就係

重藏是咪大肥毒佬？ 後面就是了

就黎到架啦，入埋屋落去就見到
預俾佢屠你先

我覺得火牛仲難打過鬼形

跑步追佢屎忽
佢甩尾你唔收油 追住佢屎忽斬
跑唔切就長擋 斬屎忽直扣血唔洗完美檔

你只不過是條小狗而已

鬼形部有得暗殺咩

我回錯？ 我講赤鬼

赤鬼難啲

樓主覺醒左

搭單一問

比個標準姐 呢隻睇人玩都好多人初見殺啦

好 唔該巴打 今晚試試佢

覺醒樓主

識破要點出？

越卡越好玩先有成功感，咁易玩就叫益智game la ,btw當年ds巨人墓穴同bb路得維希卡好耐

無飲水過

毒果隻肥佬點打
幾次清完場打都死

卡得黎係因為boss屈機嘅話都係低b game

個post見證樓主嘅成長

係啦係啦知你好撚型
係啦係啦知你好撚型
係啦係啦知你好撚勁

你係咪供奉左阿婆俾你個玲璫？
返去三年前聽講可以攞吹火筒同忍斧，吹火筒對赤鬼好有效

係，我見完阿婆就番左去放鈴鐺
係咪第二個map仲有好多野打

三年前係第二個map , 我覺得三年前果堆boss 難打好多，我當初係打完赤鬼入去打三年前，阿婆卡好耐，但過左後面就好順，第二個樽頸位係弦一郎

可以先去回憶到拎個吹火箭然後再去打。
我就係3刀閃開3刀閃開（無限Loop），間唔中用火箭燒佢拎多幾秒輸出時間。

呀婆我都係死左2次就過左,但係依家卡左係毒洞個拎槍賤人度,可以點打

學左傀儡術未？
控佢附近啲炮佬，炸到佢飛天

暗殺一條命先 之後同npc圍嘔佢

上走廊兜圈清左啲雜卒先
之後得番佢先背刺一次再吹雞

啷啷盲婆同佢個仔 係咪只要控制好龍咳就可以生還

要係game到搵意義

肥佬其實好易打
唔好太心急下下貪刀
係得2招危要避, 2招都係跳過佢就得
斬2~3刀, 停一停睇佢下一招, 佢好易just counter
個節奏就係: 斬斬斬 ->停 ->counter ->斬斬 ->counter
我第一次叫左npc, npc幫我去擋細怪
我同佢隻揪隻, 飲水中左佢招毒死左
第二次就贏左

卡左係鬼形部 得都知齋檔都得 不過都係過唔到 成日檔左都比佢打到 已經唔貪刀

上網Search過，巴打係咪講台灣人寫，用Dark Soul比喻憂鬱症嗰篇文（寫得幾好的）

睇準黎擋 你見到好大火花果下就岩 咁先儲到條bar
再唔係 買埋爆竹 會易打d

應該係，請求link，想save低

外鄉人戰法 暗殺完一次之後 之飛去 save point 佛到
搵個佢會對你開鎗但又打唔到既位
然後等佢毒死

100得啦

打得死架啵
一開始咩武器都無都殺得死
反而隻狼真係難玩到痴

返到3年前打完用毒個肥佬, 之後有條向後既樓梯, 裡面盡頭道門條鎖匙係邊拎咖

同義父傾計佢會比你

鬼形部真係愧為boss
係咁暴露弱點出嚟畀玩家強姦

拉遠啲睇準時機就可以飛去中出佢
如是者幾次就贏

邊個係義父

你平時打機會skip開劇情

睇住佢屈我機，即刻乜意義都冇哂

冇留意

一開始係戰場收留你果個老野
係三年前其中一個地方 揾下就有

呢隻真係難過晒souls同bb 打到好氣餒

以前玩ds都話可以用黑騎士劍 黑暗劍變easy mode
隻狼感覺上真係純玩技術

其實個教學做得唔好
果個位跳好避過閃

個意義就係發掘到個game嘅唔同玩法
我雖然唔係咁樣過，但係好欣賞啲人係用腦玩
因為依家太多game有所謂攻略就教你用xx武/裝升咩技就過到，咁就太死好悶
而bb ds呢啲就係你睇攻略都未必跟到黎過反而發掘到自己應該點玩仲正

可能我行過左都唔知

引水城樓 我為咗打隻渣槍嘅samurai 已經練熟點忍殺曬啲小怪

結果都係比samurai打到放棄人生

左邊有小路兜去隻BOSS後面比你忍殺佢一條血咖喎,跟住你可以試下卡佢係樓梯, 佢係上你係下
呢隻GAME我都係覺得佢想你擋多過避

睇住樓主成長好勵志

我係忍殺佢一條bar 然後太渣殺唔到第二條

突刺個危我都練到可以靠識破
但係普通攻擊就成日下意識地想碌 搞到畀佢斬到仆街

噚日係放棄之後去佛像左邊打忍者佬
用高低差屈死佢 我覺得自己好天才

忍者佬係咪要行屋頂, 粉紅色狼煙果到去
尋晚玩到果到殺左幾隻忍者,之後突然聽到有人鳩叫就比人撞死左

我唔知我個忍者佬係咪你個忍者佬
姐係有個沉迷音色嘅男人果個窿入去嘅忍者佬

的確佢頭殼頂有個位跌落去忍殺佢一條血(total兩條)
但係好撚易唔啱位忍殺唔到
加上地方狹窄容易有鏡頭bug
我呢啲渣忍根本殺唔到

休息下再戰，我呢隻都卡左十次，死到有人咳

去三年前條線汁左火吹先會好打好多

卡緊獅猿

覺得赤鬼易打過騎馬人

*難打過

赤鬼攻擊摸式單調,唔貪刀好快打得死

R3 lock左先 就咁上面跳落去

好似打騎馬將軍咁, LOCK係肚底斬, 斬斬下佢一跑走個LOCK就冇左, 我諗佢係講緊類似呢D

個隻係企定定有個洞頭頂跳落去忍殺的

兩種bug
一種係你哋講 佢去你後面就會自動解除鎖定 然後佢動作快你根本還唔到手

第二種就係你靠墻你個視角就完全望墻 姐係乜9都睇唔到 又係死

岩岩打完毒池隻蛇眼(毒殺法),然後去到好多炮兵果邊又見到另一隻蛇眼,而且重要冇得忍殺一條血點算好

BTW,主線其實係點?我唔知自己係咪一直打緊支線...
和尚寺果邊我推到個大鐘度,搵到入無頭鬼條路(但冇神紙冇打到),然後推到主寺果邊,打左隻勾爪怪然後搵唔到路;
另外主城果邊一路行,去到有兩個兵仔,要偷聽佢地冇鹽果度,然後就去到炮兵谷,一路行到又係第二隻蛇眼炮兵/細空間勾爪怪果度;
最後就係毒池果邊再上,去到咩神秘森林,主要3個方向,好似冇個同搵皇子有關..

隻game識格劍 會玩撚晒 (前提你隻眼跟得上)

搵皇子你返主城一開頭長樓梯左右兩邊飛上屋頂就會發現新世界

我應該唔知Miss左乜路
你講既係唔係有好多忍者亂咁飛黎插我果條屋頂極樂路?

係呀
有個位有隻自爆忍者
後面個窗口可以跳返入室內
你而家打到𠴱啲位全部都係搵完皇子之後佢叫你去嘅地方

arm 有個窗口可以鉤上去 係喺跳樓落地之前嘅 如果入面好多samurai 你就揾啱地方

終於ko左
飛埋去斬兩野再放爆竹再斬多幾野 如是者3次就忍殺左佢

火牛都唔係好難 第二次過 真心覺得赤鬼先係究極大佬

上去打弦一郞啦

以前冇耐性玩DS3 斷斷逐逐幾年都仲卡撚咗喺法蘭要塞
而家玩隻狼都過咗三四個Boss 撩起晒條癮 好似識享受FromSoftware 堆Game
決定盡能力爆返晒BB 同DS3

玩Fromsoftware 啲Game 真係會成長 痴撚線

係，一係打完赤鬼當爆機。

唔關事 好多驚都係
你放一排又會想玩返
況且fs啲驚品質本來就高

琴日推完主城拎左把新刀之後卡隻斷頭猿
恐怖好麻煩

唔好貪刀 打4下就跑向後

赤鬼好易打炸喎,keep住斬兩下re-position

斬完獅猿華麗轉身 冇啦啦出音樂 望著佢拎著個頭企返係身真係好撚絕望

係呀屌
即刻走夾唔抖

樓主試下開過個新再打返赤鬼
可能就好易打

打完阿婆先打赤鬼，一take搞掂

連赤鬼都未打就打得掂阿婆緊係容易

第一次見隻死猿見到得一條血都心諗不妙，得佢一隻大野明顯係Boss重有曬霧，點知打完一條血之後就斬鬼左佢個頭(重要係1TAKE過)，畫面重要出埋忍殺，重係度心諗隻野真係易打，真係FAKE死人

打哂小兵,扣佢一血,慢慢磨

但phase 2 moveset有得格擋嘅關係會比phase 1 易打

我打咗足足一日先過到，差啲棄game 唔spam 墊步根本打唔贏

我卡左3粒鐘 蛇鬼，明明知個打法但過唔到

一開波個乜乜一朗係未一定要打???
者係攞左飛標再行前啲果隻
卡左好耐

我原本應該爆機但就爆死左無save 到

隻game 啲動作好生硬

去3年前拎件忍具已經可以將佢當靶咁打

唔用都當狗撚
啲技唔識追尾
佢出左招你只要無訓著有禁墊步就閃硬

我放棄格擋，當dark soul咁玩（閃避流）
24分鐘打完。
建議拉距離，引佢出招，shift斬shiftshift退

有片有真相

Ps冇副武（可以跳到10分幾鐘睇）

樓豬覺醒

呀婆有無心得

我買爆竹打phase2 5支水

我想問點可以行得快？
我見人地玩行得好快。。。

按實O

打得好慢 一隻小boss都打一粒鐘起碼
打到而家先清三年前 啱啱打完七槍
唔用外鄉人打法贏個滿足感好大

最慘係打親都要清細怪先, 果度都好易有誤傷

我打咗成2個鐘先攪掂鬼刑部今晚返去打3年前肥鬼快既可能見到阿婆既

玩左九個鏡 仲係玩到毒佬 認真係咪唔係應該玩落去

試下Youtube睇人玩
問下巴打有冇易上手的攻略法

btw 之前有冇玩過Souls Series?

返現實打完鬼形部，再返去打毒佬會好啲

冇呀 第一次玩rpg
仲要唔小心殺左個npc變左要單拖

可以搵下路 有時現唔洗清晒 一嘢跑到尾再等佢地冷靜

鬼刑最初打唔掂 一條血都殺唔到
打打下一take過殺晒兩條
佢一有得比你就l2飛過去 其他時間擋

我開頭仲停留喺bb用步法避後尾用擋就過度l2我都有索，我係復活到爆竹都玩晒反而咁就過咗，btw呢隻game就算你utube睇完人地打既片都冇用，到自己打實爭好遠，自己做唔到，至多係了解下第二命有咩新招咁！

呢d唔係rpg...

無玩過bb
都有用嘅 死少幾次 睇熟左boss動作

想打無頭鬼,但冇神紙,
上網睇話1:葦底有NPC賣 2:打完破戒僧屋企賣
但我又搵唔到NPC又搵唔到破戒僧想問下係邊?

另外琴晚推秘密森林入面，隻野唔洗10秒打完乜料打完佢係咪冇曬野要做?(除左打果兩隻小Boss)

可以當ARPG嘅